[自用] iPhone Xs 256gb 邊度出機最抵??

週街都係貨
好多連鎖店都係原價
咁邊度買暖抵屌？？？
計埋信用卡積分優惠果D

先達

連鎖店有現貨？

好似有wor
週街都係

岩岩問左好多都未有

Apple shop 用信用卡比。賺積分